雖然愈黎愈多人比人斬

雖然愈黎愈多人比人斬，偷野，搶野，但大家都係唔好強身健體，唔係既話會中熱狗白兵圈套
記住窮不與富鬥，富不與官鬥，一陣你反抗比人斬多兩刀 tim 啊
我勸大家都係盡快同祖國接軌，參巧下祖國同包點處理同樣案件